而家香港人最需要派錢抗失業，反而香港政府乜撚都冇

幾撚垃圾

派撚比哂啲支那

靠政府死得啦

劏房波，之前豪派一萬，點知令經濟一d作用都無

派咗俾大財團

得果少少梗係無用

所以政府係加速社會問題

老闆：
多謝政府送錢俾我洗

派左幾百億，財赤下年度

班老闆保完就業摺公司

要起明日大愚 不了